其實點解要“遊行”？

如果上百萬人都咁岩出現係港島，係條街行行企企，唔統一咁行唔同方向，佢點分我地係路人/居民定遊行既人？和你行街有冇用？

弱智仔無人覆你我覆你